⚠️黑色五毛警告現正生效⚠️

表示Lihkg廣泛Post已錄得或預料會有每大量五毛入侵，且攻勢可能持續。

近排實係多得好過份
block到手軟

笑左

完全block 晒又唔得
訓練唔到獨立思考
有時當笑料睇下都得

最弊係小學雞可能當五毛講既野係真

好多五毛為填海送錢比支那護航

有名你叫 小學雞嘛
使乜同佢地一般見識
唔好將自己拉低到同佢地同一層次

唔好block
留番黎俾負評都好

好似去動物園咁
你掟啲蕉去籠入邊嘅馬騮
佢地食得開心
你又睇得開心

細個果陣接觸得多當係真，大個變成五毛咁，好大鑊架

顯卡已經有版你睇

佢地理直氣壯話由細到大都係咁講，屌佢地個大陸閪老母，見到都火滾

美國人有critical thinking就話啫
支港人真係信

呢度啲五毛從來都冇少過
否則就冇呢度睇嘢嘅價值

推

block到滿

多咗好多生面口五毛

抄登係咁架啦,第一日上咩

又生效了

今日真係好多 痴撚線
睇黎支共真係急

多數黎自高登班熱狗

好想要香港的儲備

五毛含家產

唔知啦 當係五毛block左先

好撚多五毛開post

好撚多五毛假膠 大家醒水啲唔好推果啲19po啦

Btw要留意咁啱今日icac 告私煙
俾大家有條蛋散洩吓怨氣，分散吓注意力
世界真係多巧合

政府成撚日用依招

山竹啲民怨都仲未消啦 屌佢老母

再次生效

祝你班冚家產五毛晚景淒涼，百病纏身，長命百歲，子子孫孫世世代代男盗女娼

勁多打手

推，注意下

係被盜同被娼

五毫子 , 去食屎

不如去美國領使館請佢地派兵解放香港

LIHKG @ Android

手動置頂
五毛推post速度

勁多無咩見過嘅五毛湧出黎

又開工吹奏人工島了

預料會有大量勞改營五毛持續洗版

多撚到痴線

推到大家見到 小心好多失敗主義者 五毛 fake news

推到大家見到 小心好多失敗主義者 五毛 fake news 仲有鬧戰唔好理佢

証明有人好急要推某啲嘢

近排好多五毛出黎分化、貶低所有抗爭及相關言論及行為，樓主提得好

PUSH

push

推

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！